一人一個 打機學到嘅技能

我先
玩完太鼓學識咗打鼓

玩 gta 識揸車

打速成

+1

課金

手速

玩完lol識打字屌人

速成

打飛機打快啲？

cheat engine

巨商
學炒賣
小學d同學on99掛住升lv 2轉
我就專心經商搵真銀
有時用真水買我d兵呀 孫子
俾老師發現左罰鳩我

冇咁易嬲

控制情緒

聽腳步知道後面有無人。

千年殺

上網兇狠，真實毒撚。

打字
溝女
高買低賣、壟斷、
做生意唔好淨係講個信字

寫program

初頭外掛用按鍵精靈,一開始抄人地既腳本去練技能
後尾自己修改做岩自己果個職業用既
再自己寫過一個新既,可以自動用技能自動回血回魔
食晒d藥水識得自己回城/自動斷線(但唔識返原位打)

因為咁我識d基本既code
到讀大學時其中一科要寫VBA,我唔洗點學已經A左
出到黎做野成日要用excel,又成日寫d小工具幫自己手

細過玩Plants vs. Zombies

學識種植技巧

打太鼓學識咗打鼓
同打飛機學識揸飛機有咩分別

英文

倉頡🌝
天堂2 以前唔知搞乜打到倉頡打唔到速成
迫住學倉頡

下？